如果習總依家攻打台灣轉移視線， 會令中共加速收皮?

好似中共內部有建議習總， 呢個時候攻打台灣， 轉移國內不滿情緒， 但如果依家諗住 全面喺台海開戰， 美國又插手嘅話， 佢打輸咗仗， 或者佢自己一兩個重要城市再畀人用到炸咗， 會唔會令中共政權快速 覆亡? 同埋依家中共經濟，生產都停頓哂， 仲有冇能力可以支持呢場龐大嘅戰爭?

軍隊都中左招啊
打飛機就得

解放軍都唔知有幾多個中武肺

自爆

如果美國而家攻打中國會點？趁佢病攞佢命

支解軍前幾日已經試過玩火
鎖定台灣空軍部F-16

本報昨楬櫫中國解放軍機在上週，也就是二月九日、十日，連續兩度侵入我國外圍空域，十日當天對岸的「殲十一」戰機不僅越過海峽中線，還曾「鎖定」我方前往攔截、驅離的F-16等軍機，情勢一度緊繃。對此，政府高層昨證實，該訊息無誤。

打贏美台聯軍有機會轉移視線

一打輸中共就全面崩潰解體

但共軍贏嘅機會係0

引你射我，到時搵藉口

已經轉移視線到台灣 引國人狂罵台灣唔比口罩唔撤陸配冇人情

到時自由陣營一定打到中共返大陸就算
等你面對國內問題睇你自爆好過

俄羅斯驚武肺前日都封緊中國關口，契哥唔幫手，點打？

當你支共冇病冇痛，睇下今次武漢嘅物資調配，就知道根本冇可能打贏

係，美國都有幫台灣手昇空/ 巡航回應

撇開中國打贏個機會率唔講，我肯定佢打輸嘅話中共一定亡黨，中國會唔會亡國又或者會縮到幾細，就視乎美俄之間嘅角力之後嘅結果... 不過黑龍江天津嗰堆都好肯定會由北極熊接收

俄佬，金仔全部縮開
支那軍又唔知幾多個中自己d武肺

打？打飛機都唔得掂

多數對內搞唔掂就會搞對外去分散人民的注意力

打飛機就有佢份

好簡單，睇返福克蘭戰爭阿根廷個結果

快

唔打 條命會長d
打左就即刻玩完

如果台灣人勇敢d
係支那挑釁既時候扮擦槍走火呢
只要面子上係支那犯錯先，美帝就可以出手
咁支那就會勢成騎虎不得不打，到時內外交困

我只係知道我會加入國軍

動員令D人加速感染, 好呀

夠打。。。？出師無名輸一半

社會好現實，遲D疫情完左之後， d人咪又係要睇大陸頭